*) item ada category
- obat / drugs
- retail

*) upload file image di server dulu

*) sys_contents
- img_products
- img_cs
- img_news

*) Menu penjualan, penyesuaian dan penerimaan 
- dipisah 2 untuk retail dan drugs

*) image yg diupload, 
- filename berupa md5 dari sequence character
- max 500px

*) printout Transaksi untuk new trans

*) close ticket

*) transaksi retail ada expired date, 
- expired tempo 12 jam
- begitu expired stok kembali semua
- timer checking per jam

====================================================================

*) attachment image untuk cust care, max 4 foto

